有無人一考試就緊張到仆街

以前中學考試都好正常
唔會特別緊張
宜家一臨近考試就開始失眠
考前一日仲有啲心跳加速 (溫哂書)
結果都係會因為太緊張而收皮
最跨張係一開卷會手震，個Q1都答唔到
要做哂成份卷先返去做第一條先識答

我會失眠

前一晚一定訓唔到
考前會手震腳震
係咁打噴嚏
有種反胃嘅感覺

所有症狀一走出試場就無晒

我會鳩縮 個人都矮佐幾呎

不過考完試碌鳩粗佐長佐 人都高佐